做咗2年嘢都未慣

想做廢青

其實係咪唔會慣

未接受到要番工

心態問題?可能因為未有責任要擔上膊頭。
定係有"永遠新人"、"歷久常新"呢啲屬性?
工作環境問題?工作性質、同事呢類同自己唔夾?

放假未